覺唔覺有啲港台中戲，英文戲名係正常好多

中文戲名又長又剩
英文簡單直接

The Assassination of Jesse James by the Coward Robert Ford